六四只係普通一日 乜都唔駛搞

對日本、韓國、蒙古、越南、印度等鄰國黎講
甚至海外既西藏人、東突厥人黎講
六四真係普通一日, 乜野都唔會搞唔會諗
因為佢地唔係同一個民族

正如拉薩多次屠殺, 死人不少於六四,
香港都係無人理, 無人搞集會悼念, 無人搞論壇討論西藏係咪獨立架

因為大家根本係唔同民族

根本乜野尖沙咀集會、或大學論壇,
都係支那DNA既殘餘, 令大家覺得係要有D野搞下咁

香港民族, 根本只當係普通一日